［投票］應否拆毀連儂牆，快幫手

推

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

成版都係屌失焦] 運動冇大台，有具體行動提議請直接提出

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

屌你老母啦，咁都話帶風向，成個67月你出過去幾多次呀？
而家連和平表達意見都俾人搞，叫你投個票啫

如果個投票輸左d 廢老咪更加理直氣壯拆你囉